癲狗午餐，叉燒煎蛋飯

食咁多叉燒

叉咩燒煎咩蛋飯吖
黯然銷魂飯就黯然銷魂飯啦

買左39蚊，果度只係一半多d左右